<全城屌醫生>垃圾醫護 肯罷工未

醫護班仆街就光環拎盡

但其實佢地就根本唔敢罷工

死垃圾 醫生

Cls
其它職業罷工最多經濟攬炒
醫護罷工你比狗打都無人救到你呀

咪撚吹埋d不設實際風

等你做第一個

大家繼續

醫生救護罷工 可以代表架空你個垃圾政府

加埋公務員同消防同入境